*
***************************************** 

Pour l'ensemble de la classe, affichage de la note la plus élevée et la plus faible
On considère une classe de nb Elèves. nb sera saisi par l'utilisateur. 
		Pour chaque élève, sera saisi :
			- sa note (On considérera que la note saisie est comprise entre 0 et 20)
		Afficher pour chaque élève s’il est admis ou non, la moyenne de la classe.
		******************************************	
